徐徐回望，曾屬於

彼此的晚上

以前都唔識欣賞張國榮，聽完依首改哂觀